做設計巴絲入

你人工幾多？

邊方面設計？

?

今日第一日返工
產品設計
返緊第一日已經唔想返
原來全公司得我一個做設計
仲要做埋上手senior d穌洲屎
點做到呀 畢業左岩岩一年咋

巴打你之前有無相關工作經驗
上網揾產品設計工，都起碼要3-4年經驗以上

lm 讀緊design 想知前景

回頭是岸

first grad 算唔算多

graphic 撈左幾年近中位數未死得

Graphic 撈左一年 冇加人工要等18年

有幾多

有冇15k

想問video production/ editor 行情。

諗緊好唔好讀 motion graphic/ info graphic

..

咪浪費自己時間同錢....會仆街的

唉

香港設計

屌!!無睇名入

得一年經驗咋
一入黎仲以為有d senior幫我手
點知一腳踢

其實呢行既fg算中位數

比個實質人工得唔得姐

做多三，四年可能有 依家11000